有冇metal佬學緊樂理

呢個Chanel 學到好多野, 同埋條友好撚搞笑

呢個都幾好

點樣由零入手

睇呢個channel真心學到d野
Btw 呢條友好癲
D metal band 成日一出新歌
唔夠一日就見到佢結他cover

Lm

之前見到呢段片，講一個professional composer需要識啲咩樂理同埋建議大家學習既方向
若果巴打完全由零開始既話，有個類似既方向同目標會係件好事來
雖然段片冇教任何樂理，但係我覺得都可以參考下

條友執譜極快
佢個樣好似十年冇瞓教咁

佢彈乜都甩唔到陣metalcore味

佢自己作嗰首labyrinth好正

Metal佬lm跟進學野
我樂理好撚垃圾，想improve

留名學野
玩左10年結他但係樂理好差

強帖留名
希望眾師兄多分享正片

好多metal佬

lm